講閪咩 入場GME都唔敢喺度講經

入場都唔敢繼續打份牛工啦
繼續SH 少少錢當入場睇戲

多謝你少少錢
你同買幾皮野六合彩係無分別
都係幫手起下草皮

啱呀 你有冇試過馬會唔俾你買淨係俾派彩